Colonel Brandon binnenkwamen terwijl de partij waren bij de thee, en door zijn manier van kijken rond de kamer voor Marianne, Elinor onmiddellijk gedroomd dat hij noch verwacht, noch wilde haar zien en, kortom, dat was hij al bewust van wat die haar afwezigheid.
